之鋒被人拉？

#BREAKING Joshua is arrested when reporting to Central Police Station at about 1pm today. The arrest is related to participating in an unauthorized assembly on 5Oct last year. He is told to have violated the draconian anti-mask law as well.

Now都出咗

【最新】黃之鋒下午到中區警署報到時被拘捕，指他去年10月5日涉嫌參與未經批准集結及違反《蒙面法》

即係唔比帶口罩？

又做被捕師

根據壹傳媒創辦人黎智英的助手Mark Simon的消息，黃之鋒、古思堯被捕。

黃之鋒涉嫌於去年10月5日就反蒙面法參與非法集結，現處於中區警署。

Reference: Twitter

#新聞

From 612 tg

違反《蒙面法》

又搞鳩g phone 一條加一條罪

Push

吓蒙面法？

美國要制裁 又要搞香港人

唔講都唔記得原來蒙面法仲未完

Twitter ah diuuuu

係，黑警要做死佢為止，但幾十年後，佢會成為出色政治領袖，宜家就係磨練的時候

Twitter 師

死黑警

推

Lawyers with him at Central Police Station

push

蠢到咩程度先會繼續鳩拉G鋒,仲係為咗D芝麻綠豆嘅事
郁一郁佢, 全世界即刻注視返香港, 嫌制裁得唔夠?

唔知見唔見到呢一日

其實g phone 都好似預咗咁

Luke: This is naked political persecution. And the world sees it for what it is.

黑警死全家

支港共根本已經番唔到轉頭
佢只會愈黎愈癲

一邊599g一邊捉人戴罩
港共真係好撚風趣

我要全世界都知黑警做咗啲咩
發大佢

你以為條法已經唔存在？

已經唔記得咗

痴撚線

推啊

啲人死曬 Twitter ah diu

港共唔敢用國安拉佢

有冇recommendation

點解好似格排就見佢比人拉

唔洗幾十年，2025年前，如果香港人都唔願意服軟，就直接會新疆化，即教育營/絕育/港支通婚，直接幾年內破壞你嘅地方民族意識文化，依個係中央嘅南部方略，你香港人等得，但支那人唔等得，重2047？記住係2025前，唔好以為支那會理國際社會，林鄭做緊嘅全部都為「香港民族清洗作準備」，依個就係大灣區計劃嘅全貌：再無香港，只有大灣

冇事
大家繼續返工就得

ppppp

金魚腦都唔好咁

Other suggestions ?

我係

成班社會垃圾係度鳩拉

出氣袋

三年後咋

幫大渣哥賣廣告，抵啦

推 pish

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警一聽到話有新制裁名單就做野了